美籍男疑圖離開竹篙灣檢疫中心 警到場將他制服

一名正在接受檢疫的36歲美籍男子，今早10時許，懷疑企圖離開竹篙灣檢疫中心的房間。警方到場後將他制服，期間他情緒激動，送往北大嶼山醫院檢查。

原文網址：

想問，如果屋企有急事係咪都唔離開得？

美國佬又搞事

白事都唔得, 放心

跟本香港隔離=軟禁坐監